岩岩收到個offer不過話要兩個reference

1個要上一份工既上司
1個要大學professor或者同事

不過我上一份工係比人炒既, 我上司姐係公司老闆... 點開口。呢
而家30歲人 大學professor更加冇聯絡...

請我間公司係歐洲既銀行.. 原來咁嚴謹

話聯絡唔到 想後補

我都要俾兩個 前前公司hr轉左email 新公司都要去我去問返

咁搞笑 而家好少問人拎reference

銀行一向要齊

你問下話果個人已離職咁仲使唔使比先

大學professor 好易搞姐，send 封email 比最好人個幾位咪得lor

要 搵果間公司/學校證明果個人離左職

9up

呢d閪工
唔好做

搵個易話為既前同事幫你寫 吹話佢就係上司

reference check 唔係HR做咩？懶到咁

犯法88

犯咩法講黎聽下

偽造虛假文件

同上一手點評價冇關係架 reference check只係想確保你有冇真係做過果份工 直接扔上司同prof個電話俾個HR 等佢自己check

除非一定要求reference letter 咁幫你唔到

有專業資格既同學得唔得呀

返銀行十卜?

份高人工高就去馬，人工低就嘥氣

其實HR行頭好窄，尤其係MNC，有時人地根本唔洗問你攞reference，打幾個電話問吓D行家，or其實直接識你舊公司HR老闆

係大學教授奇怪啫，但你要問實比，你比返transcript 係學校搞過比求其一個professor

至於老細你知自己事，我朋友都係比人抄，同間公司關係唔差，都幫佢寫reference ，最後都拎到個offer

唔係好明，係咪好多工都會咁？
有曬工作証明 考試成績仲想點

張cert有機會係假既 想搵條友crosscheck掛
銀行工係特別執得緊d

個情況又真係佢咁，又未必寫到，見得成都無用